二揀一， 滿東邨定迎東邨

一定滿東
迎東對住個海鬼咁潮濕
出地鐵站又唔夠滿東38車海嚟

btw咪又係垃圾地方

時事台

政府城市規劃

迎東
對住個無敵大海景 望住飛機升降
隔離總要有昇薈高級私人屋苑，大家都係對住同一個海景

咁你未必講得啱：今日公屋係海邊，幾年後會係填海地加樓對樓

對面就係機場

ok

滿東除咗多蝗同勁大風都無乜問題
餐廳好食配套設施齊全

滿東啱角度仲對住明愛tim

公屋區定私樓區

唔比你住梅窩？

迎東果邊遲多幾年變左市中心咪濟喇，仲無敵海景...

兩度都係為蝗而設，成車巴士都係講蝗語 dllm

訓街

滿東有冇超市商場？

華德中

過逸東都係兩步路